點解某啲會然開啲垃圾post都成日上熱門？

可摸耳詳細講解下上熱門嘅規則

慘過返印度

Rule number 1: 凡係麵神開嘅都會直接上熱門

我block 咗佢好耐
冇留意佢

呢個都明嘅
一開咁多人湧入去留名

幫雲ching上熱門

低調🙏

馬清唔夠打

@連仔 @431

關癲婆咩事...

吾係講緊佢…

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

block得好 d po低質到好似唔識打字咁

我同許業珩已經無關係 唔好再@我！